【冷血情婦】泰女被已婚韓男搞大肚 遭拋棄後掟初生兒落街

泰國芭堤雅一名20歲女子搭上到當地工作的南韓已婚工程師，甘做情婦長達兩年，未料女子懷孕後立即遭工程師拋棄，結果她狠心將初生親兒擲落樓殺害。

20歲的萘茶諾搭上40歲金姓工程師，雖然明知對方在南韓已有妻室，但萘茶諾自18歲起就甘做情婦。兩年來金先生偶爾找萘茶諾，直到得知她懷孕8個多月後，就想盡辦法疏遠她，近日更提出分手，說要回南韓與妻子生活，令萘茶諾的心傷透。
住在芭堤雅一座大宅的萘茶諾周一去洗手間時，突然誕下健康的兒子，但萘茶諾一想到金先生的背叛及拋棄，加上自己又沒經濟能力養大孩子，於是狠心將他放入膠袋並拋落樓。一位在4樓裝窗簾的師傅，留意到有膠袋從眼前閃過墮落地面，於是探頭查看，駭然發現袋中有一名初生嬰兒，馬上報警求助。
男嬰腦漿塗地當場慘死，萘茶諾被捕時滿不在乎，表現得一點也不傷心。

Bb rip

bb表示：屌我老母

表現得一點也不再在乎

韓狗
私家雞

弱智應該嚴禁生仔
害左個B

咁撚肥都做到情婦

對慣左人造人，可能覺得咁樣先Pure

個b好慘